地鐵抄車 要升市以安撫及轉移視線

要人有「個市仲升 香港無事」 呢個感覺

抄車

自膠

炒車

師兄你轉咗 acc 呀, 自咩膠呀 ?

白痴仔